有連豬連貓連狗，但點解無連詩雅？

整返個公廁俾連豬

點解無連格特